如果71前通過修例，今年71主題又會係咩？

未通過就話反惡法
通過左之後點反？

71前通過修例 ＝ ７１邊個上街搵邊個

Yes, 無人再敢反政府, 可以專心做返隻港豬

返工

恐怕民陣會自揭面紗表露真正身份
71主題：愛香港，愛中國，我們都是中國人

打倒共產黨！

夾你返大陸啊

又係喎如果七一前真係通過咗咁七一遊行民陣又點會講得出呢句